好想死.....好灰...有無人搞搞林鄭

我覺得如果林鄭唔存在世上

香港起碼仲有得救.....

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

樓主都係 約定你 到時要煲底見

一齊轉職！火系魔法師！

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

只罵貪官（林鄭月娥）
不罵皇帝（習近平）

佢唔在世，仲有第二個林鄭，林鄭二世都係要聽命於中央

你覺得林鄭死左就有改變只可以講你太天真,去到今日林鄭直播切腹都冇用

你真係太天真

林鄭冇實權

睇winter on fire 啦屌你，我地就黎贏啦

死习种先係應該搞嗰個

請對準政權

去撚到呢個時候仲以為林鄭就係問題根源，你真戇尻定點呀，問題係個制度呀，要雙普選呀

黑警都未死晒你唔係同佢地鬥快呀 活到最後先做到贏家

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

後生 同政權 鬥長命

林 下台 都有另一個

林鄭係傀儡，唔會解決到件事
巴打我地一齊十一送大禮打大佬

林鄭唔係度一樣有林鄭2.0

你認真就輸了

仲有何君堯